絕對唔拎政府果一萬既入嚟！

而家時代革命呀，絕對唔收敵人既錢！

點解唔拎，拎敵人啲錢支持自己友唔係仲好咩？

你都on9

你唔要俾我🙇🏽‍♂️

政府錢係市民㗎。。。

敵你老母人既錢，我有份交稅架仆街

你都on9
啲錢政府嘅咩
啲錢你俾政府保管ja
政府點運作都唔知仲講時代革命

敵咩人錢 d 錢你自己架 傻仔

咩叫敵人錢????
香港庫房的錢係屬於香港巿民, 我地只係拎番少部份屬於自己D錢.
香港政府管理香港資源做得唔好, 一樣要踢佢走

拉

我只問一句，死左既手足會點諗？

佢哋會諗:樓主都on撚99

佢哋會話人哋派子彈幫我地呀戇鳩仔